掛羊頭賣狗肉《逃亡大計3》預告 無左黃曉明多左張晉

冇咗仲好睇
好似得第一集最好睇

第一集最直接最簡單嘛 就係有條專試人監獄既友仔被人點左去一間監獄 實際為救人 仲有唔多新奇野出起碼啲計 局中局吸引到
加上係阿諾同史太龍

都已經唔關逃獄事

stallone 仲係咪主角先？

屌, 第一集史太龍加阿諾真係好好J
第二集見到件整容蝗已經無去睇